［集思廣益］一人一個做鳩西客既招數

是咁的
小妹做緊服務性行業
遇著個乜都投訴一餐既西客人
而小妹又就快唔做
有咩方法可以喺走之前做鳩佢？

暫時淨係諗到call佢起身屙夜尿

投訴返佢

咩服務性行業先
你唔講好難幫你啵

有啲難

物管